用緊iphone 6s既巴打覺唔覺愈黎愈慢

係你愈黎愈快

真係慢左 一開始部機跑分13萬 年幾後得返10萬分

點check分

Ios10.2
順

11.2.5 慢到想死

antutu

之前話更新ios 會降低部機既性能
因為舊電損耗，佢要確保部機保持足夠電去運作
所以就會降低你部機既速度
好似話換左舊電會好d

其實真係想問部機用左年幾慢唔係正常咩

利申iPhone 6

打字都lag

換完電 其實又屌打宜家 所有安仔旗艦

巴打你係時候換電

del左d廢app 再reboot
btw想問下 冇左iphone個包裝盒同收據仲有冇得優惠價換電

唔駛單架 佢係你iphone6就可以2百幾換電 但好似環等好耐

無換過電

yes我都睇嘢越嚟越慢

Delete 晒手機所有野部機會快超多

11.2.2 變返正常速度,唔打算上11.2.5

真心，一上左11就慢到死，又lag機
唔知換電解唔解決到

慢就唔係好覺，但d電就好似倒水咁

唔覺